做緊戲院，你問我答。

見盡曬香港人有幾西有幾咁自私

香港人有幾西？有幾自私？

人工幾多ft 勤工幾多 新人獎金入左實有？

係咪真係有鏡頭影觀眾

人地買中間位就屌人自私 呢頭同條女講完話 哇呢兩個人咁自私既人地點坐啊 轉過頭話 唔緊要 我地就買7同8 (6789) 等其他人都冇得坐
仲有就係就算張飛已經平左都會瘋狂r折 講左十次冇得再折又會問咁信用卡呢 咁eps呢 咁銀聯呢 但佢張飛已經只係$60...

ft既萬四左右 其他唔清楚 因為只係pt妹

係啊影住你地啲傻鳩

邊條院線

邊間一入有萬4 想做

最誇張係見過啲咩？
有冇人係戲院入面食臭豆腐？
情侶搞野？偷偷地入去睇？

有時d人睇晒end credit 先知冇彩蛋， 我成日覺得你地會恥笑佢地

我睇親戲都自己搣定大半張飛先，係咪好觀眾先樓主

入去睇就一時時 黑媽媽都睇唔到人地有冇搞野啦

見到有人戲院扑野係咪等佢扑埋先做野？

買中間位都有得俾你屌，你係咪有病

又唔會既 普遍啲人睇到著返燈先會走

未見過

你就有病 明明條友上一秒屌完人自私自己又跟住買 仲要個目的係等到人地都冇得坐連位 得四個位都要買中間兩個喎 你諗清楚先

咩戲院一排得四個位咁撚少

想睇既戲可以返工個陣入去睇？
聽講爆谷可以賣好耐唔會dump ？

一排既正中間冇曬位咪迫住要坐側邊嗰四個
6789只係我用黎做個例子 你當1234啦咁

返緊工真係一時時 散院既咪可以早少少入去睇結尾
我做嗰間隔兩三日就爆過啲新既

樓主專登skip我？
定老細唔鍾意啲客咁做
會詐你地形？

經理級先有好似係

sorry覆漏左 唔係啊 冇乜所謂 最緊要都係有張飛姐

求鬼故
有冇親身經歷靈異野？

個同事同我一樣職位 只係佢ft我pt
可能每個月營業額高ft有得分

講真係咪真係有睇張飛先搣

緊係有 因為有好多廢老會早成個鐘黎入場

有無試過捉到18歲以下睇三級片，其實會唔會check身分證

早場先多廢老啫

有冇溝女同事

一定會check

唔係早場都有好多 佢地話要攝時間

做pt 有無咩員工優惠
定送戲飛

骨頭打鼓啦仲攝時間

Btw新入職冇耐？

痴撚線

想r吓 parttime 有無好介紹

戲院pt長期請㗎自己去啦

有啲都ok 會同你傾下計 所以我先知佢地係攝時間
有啲就真係on99 無禮貌講野又大聲 又唔會講唔該

好易請架炸

多唔多人戲院打飛機扑野

樓主返邊間㗎

我就係想搵d返一兩日咁，但係聽fd講好似話要返耐少少先俾

有fd 穿櫃桶底 聖誕新年每個月袋左$50000

Pt有幾錢一個鐘嫁

可以試下先 佢請得你唔會咁易炒你既

點穿

問下有冇折都要俾你屌痴撚線

講明優惠日冇折扣 都有個牌大大個棟喺到
一行埋黎問一次 你答完冇任何折扣 佢會再問會員呢？你答返同一句 佢會繼續問信用卡呢？你都答返同一句 佢又會問咁邊張有？ 下 邊張都冇啊？咁eps有冇？又冇？銀聯呢？
我先係就黎痴撚線嗰個啊

做爆谷果個位

然後？

成日想睇完一套就走去第二個院搏慒睇多套，有吉位就坐落去，有冇得諗？

嗰幾十蚊都要慳

仲有咩鬼故

冇喇

員工休息室有咩玩

上個禮拜去咗star cinema睇戲，發現入面係冇人守，如果同時有兩間院入得，例如House3同House4,噉我揸住張House3嘅飛入House4睇會唔會俾人發現

冇野玩 for你食飯同休息 得啲枱櫈

唔會

有冇瞓著過

咁咪冇得睇House 3嗰套

有冇鬼故？

有 太攰真係會

咪係

上面講左一個

咁你咪可以基本上睇曬所有上映嘅戲

得閒又想睇既先會睇

點止自私，仲好撚多賊
有啲客漏低咗銀包，下一手坐個位個客好快就拎哂入面啲錢扔撚咗個銀包佢
試過唔少客話漏低咗銀包，我地喺佢之前坐個位搵唔到，之後喺垃圾桶搵到，入面啲錢無哂

利申：讀書嗰陣做過戲院pt

無錯
仲要食完啲野放曬喺座位 拎埋岀去有幾難 大大個垃圾桶喺門口都唔做 又自私又冇公德心

埋數 最多試過錯幾多
有冇好出名既痴線佬客

有無員工用劇院部機來播鹹片

要講自私行為真係講極都講唔完
以前做嗰間喺鬧市區
咩痴線佬道友都見過
亂咁屌人呢啲唔少，廁所又有針筒又有白粉，見過有揸住刀嚟買飛仲口upup咁

冇

自己買錯飛明明有同佢對 轉過頭話我賣錯要退錯 唔退比你係道理 但啲客會屌到你痴線 搞到好似你錯咁 唔好咁核突啦香港人

退錢

有無幫襯過其他院線?
PT有咩要做?
份工係咪好悶?
ps. 嚟緊要做wie (300hrs)

有
返咩位做既野都唔同
我覺得係輕鬆 最好係有得用電話

一到marvel戲就一疊疊膠袋準備出場

你真係好撚蠢

返緊工呢

而家都返緊

估到啦呑pop

基本上你而家apply定就最好
遲下dse完左
你想返都冇得返

係咪唔鍾意啲客將爆谷汽水留喺位就走？？

拎岀去掉係咪好難 順路架喎 垃圾桶已經喺門口位

我有拎㗎 不過見好多人冇拎

樓主做緊咩位可以玩電話咁好
想問返使唔使洗廁時

咪就係，前排新年個陣好多都係一家大細，散場個陣見到個細路係自己拎走啲垃圾行，跟住佢阿媽拎返走佢啲垃圾放返係位，真係屌佢老味戇鳩鳩

5月尾先完sem

屌你一定要完sem先返得嘅咩
parttime呀

咁你咪乖囉

唔洗

sem中超忙

除左人工低之外 真係諗唔到戲院pt有咩唔好

又唔係返足七日

之前都聽到有人想拎返走 跟住佢個fd同佢講 放低啦有人會執 勁想行過去屌柒佢

無錯係 所以好多人成日黎見工

卡通片場成地汽水爆谷
都唔知係食定拎嚟玩
利申 pt 做左兩年

咪臭係 似係入去開party多過睇戲

有無話一個禮拜要返幾多晚夜幾多日早場？

通常PT都唔會限你

巴打返邊間？

marvel infinity war 幾時pre-sale

想問下pt一日最少返幾多個鐘架

我想in戲院 但我又唔想返長工時

你去果間見 係咪就返果間 有無得要求返邊間

我個邊就通常6-7個鐘

真係唔知

mcl認真良心戲院
啲戲飛又平
有次唔記得拎卡儲會員分
買完後即刻番轉頭同佢講
佢都補番比我

個系統好簡單
打番交易number
睇咩戲
就搞掂
個客唔西一定幫

其實有寫明買飛時要岀示先有得儲 過左就冇 只係好多員工都唔想個客煩先會補比你

同事好得閒喎

所以咪話mcl真係好好
但我冇濫用到
第一次用會員卡買唔記得啫
同埋我好有禮貌 唔該前唔該後

所以好鍾意mcl

早更同夜更固定六個鐘？ 夜更係咪要返到凌晨十二點幾一點先收 行街經過親啲戲院見到請人都想入去in下做hea工

最仆街都係啲客，倒曬啲爆谷落擺野飲個位。
真係戇柒鳩

番夜 可以係1830-2230

有禮貌實幫 仲會同佢講唔洗客氣

其實買兩張其他戲ge戲飛入左個個area再走入間院咪得

但有啲明明係member都成日問有無得折上折，痴線，買一送一講到明邊幾個月先用得，又要走埋黎屌

Hea到仆街

UA高層去曬英皇

可能換飛咁好嘅

係喎屌 啲人貪心到呢 真係乜鳩都貪 有得送爆谷卷已經好好 仲要係咁r叫你比多張 有啲戲有贈品送又r 連泊車都r 係咁叫你印多張比佢撘單 話唔得就要比你屌 係要令人難做先安樂

知服務業好辛苦 成日受人氣咁
所以一定會唔該前唔該後
買張飛都講幾次唔該/唔好意思
連入場撕飛 帶位嗰個都會講唔該
大家都係人 應該要有番尊重同禮貌
咁樣你又開心我又開心
都係一句唔該哂

如果嗰場無人買飛
咁仲會唔會播？

巴打心態100分

所以話mcl真係良心戲院

我試過柒咗 拎住買一送一走到又一城嗰間
跟住知唔用得 即刻收埋講番句唔好意思

我地就照播

會播住先，真係零人類就熄機

你咁好禮貌 去開邊間睇

跟order做野啫
有得平唔通唔平比你咩
唔平比你又唔會有錢分

英皇rip

我見有啲場最前差唔多去到個screen面有位，係咪真係比鬼坐？

講到1999, 唔明你講咩
坐中間位點解係自私

有時啲經理都係無辜
啲廢中廢老真係

廢老都25蚊睇戲架啦
得mcl有呢啲政策

去到個screen果到

嗰啲位放出去賣都冇人買啦
如果我係鬼我仲需要櫈嗎

應該取消

真係有人坐架
啲人諗住睇即場 嚟到無晒位都照買

都見過有啲老人家都好有禮貌
不過真係要睇邊區

少數到不得了喎

前員工

得你一個唔明 追下post啦 你個人就1999

你閱讀能力都幾大問題

仲未有g嘅

我地個邊啲booking好西

R爆谷卷真係成日，叫我比多張佢。
我好有禮貌答佢有數就算

做過戲院仲會唔會食爆谷

返工食夠 去睇戲都唔會想食

呢d，叫弱撚智

點睇啲人8號風球都去睇戲

有咩問題，反正戲院都要照返工
點睇8號風球唔睇之後又唔肯跟規矩轉場喺度嘈嗰啲廢中廢老

8號風球最多人睇戲

可唔可以拎個院黎駁ps4打機？

Walk in最多，尤其是上蓋係住宅嗰啲，全紅

咪係 咁正常又冇講啲乜

如果有廢老睇戲嘈，可唔可以搵你地處理？

直接屌鳩佢啦，冇人會介意㗎

唔做收銀位有咩做?

爆谷

技術上是可以的,但無人會咁做

頭個兩頁咁多傻仔

有冇靈異經歷?

有錢冇掟使可以包場駁線上樓上
前提係有錢

好多同事

番緊工有無位比你禁下手機？
定要番工放落locker咁？

追post啦

會check點解都咁多16 17歲嘅入到嚟

我只會食自己爆個啲 因為最新鮮最熱最好食

幾肯定係百記/嘉禾果啲
利申我都做過戲院不過係較cheap但都有幾間分店果間，最近一間裝修左水鬼升城隍

其實好正常，如果樓下有戲院我都會去。不過番左戲院之後就不了

應該話做過戲院仲敢唔敢食人哋爆嗰啲

睇厭？

以前讀書返過大半年pt
基本上嗰排唔會想去睇戲

有無鬼？

但係老實講，你哋又冇叫人拎啲垃圾走，佢expect 你哋清垃圾係服務一部分嚟，好似去大家樂你都唔會自己執盤啦

識唔識個叫阿魚嘅人

好喜歡睇戲想見下PT
直接walk in 就得可?想問下可否只返夜晚
例如6點後?見工問D咩?好想同樓主做同事

絲打我可唔可以約你去睇戲

我唔信搵到啊

有用就唔會想行出去搵人幫

大西北 b記同事

啲廢老睇早場唔跟位坐

mcl fans +1

想同我做同事咁正

夜晚是咪多數預你返到12點？🙄
如果可以返到11點走我返夠五晚都仲得

咁多同事幫我答 真係好

正，過兩日得閒walk in 先

噓，大把位

即係星期六日/紅日一定要返 ？ 睇完呢個post真係心郁郁想去walk in 我都想同樓主做同事

睇到我想轉行
想問邊一更小人啲?
使唔使企足5、6個鐘?
希望做到同事
我而家做緊嗰分日日行10km最小,得嗰50/hr

帶返個頭盔.夢見你fd為左唔被經理踢爆就話冇升職機會然後辭職,而且唔等一個月通知直接賠錢走人

我指嘅係

點樣先識到女職員

點見？
埋去平時賣飛嗰個位同佢講我想做pt ？

唔係 係唔想番工以外時間去公司

絲打好受歡迎

試過有次有去睇戲，一行有 12345678 既位
我fd買左45，坐低後我問個fd咁隔離咪3個3個，咁點坐，我fd話唔理，佢想坐中間
點知最後有2個人買左36位問可唔可以同我地掉，我話無所謂，我個fd好唔開心，笑到我

睇rolling係對套戲嘅尊重

有無中過神秘顧客

朝早

入黎做

1234買23嗰啲先衰

啲客係咁 經理驚比客投訴所以乜鳩都制

中過

你地個邊會比佢買 ？

我做嗰間有cctv影住

點樣面對西客/西同事?

無 只會影住背面

同你個名一樣

點睇d人偷運野食入去

多唔多人戲院搞野

正面 無呃你

樓主會唔會識我呢

屌得你一間咩

少囉，約女咪出去出面睇

哪有女

唔好食到周圍都係就得

大把啦生果湯粉pizza飯盒kfc

所以我咪話唔想番工時間之外番公司囉，好婉轉派左去濕啦喎！

咁當然啦 食外來野仲要我幫你執手尾

好婉轉啦喎！ 自膠

唔好食撚到成地成凳都係好心
得果幾分鐘間場清潔你想我地點抹
食d好大陣味既野影響到其他人，想放過你都唔得啦

戲院部機有指定format/上server，你搵到部戲院format既鹹片唔係咁易

可以帶女返自己公司㗎嘛

呢句真，真係抹撚死人

大時大節真係做撚死人

有女就係囉

新年個陣 做到高潮

有啲仲要sip埋入窿窿喇喇道

聖誕高潮未退就新年再農歷新年
好似俾人連續中出三次咁

準備再黎多劑 復活節 x Marvel

lm

而家呢期叫做抖下咁
復活節都冇復仇三咁驚

其實都要大粒野 個AC先得

如果個場戲無人 會唔會直接唔播？

請追post

返一更有幾長？

[member] ]要入職襯而家，avenger一定好撚貴d飛，仲有deadpool, solo, antman, 考完dse就太遲啦到時一定無位
[/member

睇點報，好似係

4月in會唔會太遲？

點睇你哋垃圾員工？我copy返我上次睇coco嘅一個不愉快經歷:

套戲好睇 但我睇嗰場有個好撚垃圾
套戲一升字幕就有高瘦嘅四眼仔入黎執野
但有三分一人未走 之後佢搵咗個肥婆入黎
無啦啦大叫 套戲已經完咗 出口喺嗰邊 請離開
嗰下我真係勁想爆佢 但我男友唔想搞咁多
喂 字幕唔係電影嘅一部分咩 原來可以趕人走架
識唔識尊重電影？
我用行動表示我睬你都有味
我繼續睇 你行過黎就逼我爆你

睇到最後原來電影有句
多謝支持 會銘記
好明顯係畀觀眾睇架啦
結果就畀個肥婆趕走哂

你趕收工就要趕人走咁撚大個官威
唔怪得嘉禾永遠都少人睇過另一間
請埋哂啲咁嘅質素嘅員工
愈諗愈火 好想投訴個死肥婆

點睇？定係都係我西我自私？

PT可唔可以剩係番星期6日

嗰個係credits

無野想問 入嚟剩係想講你個名好正

試下咪知 睇下俾唔俾

我地有冇可能出口偷入去
或者睇完匿廁所睇下一場

冇，實有cam

係咪附近有人無聊監聽你個channel 炸

咁就啱晒我,我係柒頭毒撚

呢排原本份ft 轉咗pt

諗住搵多份pt

睇到個post 做戲院好似都ok

想問下 番工時間彈唔彈性

一個禮拜番少少得唔得

同埋人工得4x?

有冇鬼故聽

mcl 其實做booking可以好搵得

利申 前pt

講all around you要跑幾快先做到環迴立體聲

你個名

你指咩先？
入會定係用卷換錢呀？
犯法wo😒

多唔多女做 一入去做多數做咩位?

就係因為你地做得多 比人發現左
而家d卷要mark名

我通常負責... .ro... yo. 呢幾個，其他係同事負責

呢個又係真，做得醒少少啦唔該。搞到直加用compli要簽名

咁驚 可唔可以講邊間

邊間院線最好/最差?

一堆職員企門口睇免費戲
好撚離譜

一定係G最好
差嘅有好幾間

其實冇正當理由唔可以留太耐

提子姐
我見堆到成座山咁款ge瓜子殼。。。
成個椰子拎入場都見過。。。
上年見過半個西瓜

我覺得最離譜係湯粉/麵，飄到成個院都係嗰陣味
Pizza kfc都冇咁大味

所以d冷氣凍唔係冇道理，唔開大d點抽走呢d味😂😂

會

最緊要開大抽氣，冷氣都係其次

樓主 我依家有份FT 但又想搵多份PT
但一個月可能返得4日左右 會唔會請同過份

多數唔請。。。
除非你有特別條件

九成九唔請

偷運都好過光明正大 光明正大我唔開口話你又唔得 話你又比你屌 屌你老闆你一係就醒啲放袋啦 又要偷食又要唔醒

Agger

放入袋又自己執返好兼影響唔到其他客真係隻眼開隻眼閉

做過UA留名

呢d客帶十次都冇所謂，起碼唔會整污糟個場地
成q日整污糟個場地要阿姐拎紙巾抹完又拖地，果d先賤

咪就係，話知你買曬爆谷熱狗汽水，整到一地都係又要清潔又要趕下場真係會屌鬼
除非真係真係唔小心

你有prores咸片轉dcp？轉mpeg都平啲，轉dcp好貴架

不過我知其實有啲戲係播Blu-ray

電腦咪可以dvd播囉，洗乜轉dcp😂😂😂
不過之前聽聞馬安山（唔記得係咪）有機房播咸片被客聽到d聲繼而投訴🤡🤡🤡

有冇人盜錄？

有人不停滋擾其他乘客，可以請你哋協助趕佢離場嗎？

香港人D大爺心態有時真係不下於支那蝗

可以
同埋見到有人拍攝都可以舉報佢，呢d人我最樂意捉

喺套戲途中影一張相都可以捉

啲mk反而有時都幾正常
但係廢中廢老真係好乞人憎，持老賣老嘅更加乞

係咪18 歲先做得
早幾日同朋友拗

嚴格係18

應該唔會請
因為僱用青年例有時間上限
萬一唔夠人又唔可以叫你返嚟就麻煩

不停咳、細路鳩叫、講電話、傾計、俾人踢凳、食臭豆腐、行出行入算唔算滋擾？

咳。行出行入就難d
冇得屌佢（咳就唔好出黎睇戲啦）
行出行入，可能有急事或者去廁所
講電話傾計，鳩叫，踢凳，食臭豆榴槤，都可以同職員講

計漏咗仲有成身煙臭味嘅死煙鏟

我地通常都唔比 一係激走啲客

想問染頭有冇D咩守則？

唔可以太金，總知遠望個頭唔突出就ok

其實臨開場前分令鐘好似冇乜所謂，反正都已經冇乜客
預先好多咁梗係唔應該俾啦

一定要夠18先請 因為有三級戲

時薪幾多？
一更返幾多個鐘架？
睇完心郁郁想apply

係喎
無視咗三級好耐

都有例外ge
有d好人ge 差唔多十八都會請，唔比你出u姐，因為要check身份證

從來冇做過用cp換錢
但係做booking入會真係補貼好多

要，因為電檢處要求🤡

見識過，新年有人日薪一千蚊，戲院wo

唔會 前幾日有客問完

放咗就犯法㗎，冇職員會幫你搏

C.C. 好似都係38至40

明明唔夠18歲唔可以入場睇三級片係常識黎，
點解仲可以問得出口
而又有好多on9明知睇三級片都唔帶身份証

會呀 片頭有段片會講㗎

做下就知有幾hea

樓豬一個星期番幾多??

BTW 食飯食自己>?

b記果邊得3間姐 唔係fc pp就mm架啦

可以食自己，可以同人一齊食，睇你喜好

啱啱續左mcl會員
見到買一送一終於唔限月份，好開心
但舊果張限月份既仲未用

有d低。。

mcl 40

間間院都可以唔同 旺區好似會高d

做part time可以做最多幾多個鐘？

冇話幾多個鐘 但最少就4個鐘 但間間戲院唔同

各位觀眾請注意，本片經電影報刊及物品管理辦事處(以前係影視處)編定為三級影片。如觀眾未滿十八歲請即離場。若有任何未滿十八歲人士，仍留座觀看本三級影片，而引致本戲院或員工，受到警方或電乜乜乜乜處檢控。本院將對該名人士循民事控告，追討賠償一切損失。

有聲

淨係背到任生果段

有同事試過星期六返早8am ~ 凌晨2:30 收午夜場🤡🤡🤡🤡

搵命博喎佢

咁等錢使就咪鬼返戲院啦

每星期都唔同 有野做就唔會返

佢
拍過無數電影
佢拍過ge電影好多都獲獎無數
佢ge鏡頭下 粒粒都係天皇巨星
仲偷拍？
成個電影業都比你搞彎晒
未經授權
攜帶攝錄器材進入戲院係犯法ge
最高刑罰罰款港幣5萬元及入獄3個月

呢段都有聲

佢
拍過無數電影
佢拍過ge電影好多都獲獎無數
佢ge鏡頭下 粒粒都係天皇巨星
仲偷拍？
成個電影業都比你搞彎晒
未經授權
攜帶攝錄器材進入戲院係犯法ge
最高刑罰係監禁三個月，同埋罰款港幣5萬元

除咗可以睇下戲之外真係狗也不屌
之前做個間$38/hr 一張戲飛已經係時薪三倍
要入院執埋垃圾
經理閪到仆街 lunch得半個鐘

咁係你唔好彩 好想知邊間
執垃圾掃地都有姐姐做 我地淨係開門講多謝曬88
經理都冇乜特別閪

播三級片真係有影視處人員嚟check?

應該翻得短先係半個鐘頭食飯 ，10點收4/6咁

係咪法例規定睇三級一定要check身份証
上次同老豆睇 佢因為冇帶 所以搞咗一大輪先有得睇
明明我老豆年過半百 個樣都唔後生
都堅持要check 個polic 戇鳩到震

policy

身分證明文件

嘉禾 極多閉路mon住唔俾玩電話
試過有同事玩電話俾經理係cctv見到
經理出去收佢電話
最尾一輪爭執之後個同事推跌咗個經理

想問其實戲院係點播片
係入dvd定有部電腦連部projector 咁播
會唔會Hang機同會點做？

Ps無接觸過呢行

我個陣係返十收六
放lunch遲半個鐘先打卡 半個鐘糧當跌撚咗好過
安安落落食個飯唔好？

推跌

我地睇樣check
有啲擺明係中年就唔check

speed

你係邊間？下次都唔去嗰間
事關老豆份人成日唔帶銀包出街

UA近排加左人工 都係40

有冇鬼故講

我個間啲老屎忽 一個清潔姐姐 一個帶位 阿姨級
成撚日開早個陣話見到好多人頭係院入面
但明明一個人都無 戇撚鳩

mcl system 係買返黎所以 booking 同 concession 係有bug,根本就冇可能追蹤到,除非個客會對收據即場篤爆,而且個夢好似發左幾個月

真係有人信佢可以穿到5萬😂😂😂👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻
唔怕講埋，新年小食部營業額加埋coupon數都過唔到5萬，如何穿5萬？
同埋新年數比較大，經理通常下午就會收一轉錢，如何穿，教我？

我就真係唔信穿到50000

追左POST 係睇得明,
但就咁睇你呢段野,完全唔明你講咩6789, 我個時諗緊坐中間個行 有成十幾個位, 揀6789既78 , 會有咩問題
咁都唔係1999?
你自己之後都有補番話 係左右2排4個位個D位啦, 你一開頭講1234 左邊個4個位既中間23位咪容易明囉
咁都唔係1999?
你唔係1999就唔洗之後解釋啦

順口咪講6789囉 係想講中間就打曬123456789啦 你眼見4個數字咪4個位囉 咁實有啲人理解能力低咪要講多次囉 好似你呢啲 咁多人睇得明諗下點解自己睇唔明啦 到我打1234咪又係有人岀黎話 下 十幾個位坐埋一邊23有咩問題

睇得明都要喺到屌

好難明咩

戇鳩仔係咁架啦

試過執到啲咩離譜野？即係啲客漏左

成部notebook漏左喺到

漏左個大背囊, 入面銀包證件乜都有

人蠢無藥醫
我估對客嘅你地應該平時都見得多

琴日先見到個
問我雙人餐係唔係有三杯野飲

漏撚左個仔 之後行岀黎話唔記得左個仔

咁on9

其實佢係呃你借廁所用

試過有客堅持要買23 職員只係提提佢，唔夠一秒就即刻拍枱：我要買23 你西晒我d時間
仲話會投訴😂😂😂😂
不過投訴通常受理，好彩呢條7頭冇投訴

我見過有條友話：我老婆係入面 我入去搵佢🤡🤡

你贏
平時都係銀包鎖匙頸巾遮嗰啲

佢話睇完好直接咁行左岀黎 漏撚左個仔喎

跟手係咪真係有個細路？

帽 遮 電話 八達通 員工証

有同事話執過底褲

Mcl 係幾hea 既，除左人工低之外
爆谷汽水飲撚到你唔想飲
最爽都係返帶位

重想問見工有D咩要帶?

相 有好似好啲

乜柒都唔洗，
帶個人就得，
不過睇返你想見邊間
返左一個月，連相都未比

有冇做過人攪野 hj bj 果d ?

帶位爽？
試下返德福或者康怡啦，4d玩到你hihi

係 我都係第一次見人漏左個仔 真係好離譜

應該老豆嚟？

去轉又一城啦 就知咩叫地獄

其他個啲就唔知，
不過我呢間係唔錯

屌你

粉嶺mcl？

前日填左表做pt既，更都差唔多填滿，又填左尋日返工都得

但到而加仲未有人打比我

毒撚真係唔啱做

Ua 有野做返唔到月薪工 又見到幾好做咁

或者咁啱你遞表嗰間唔缺人？

戲院既projecter點分同埋邊間最好？

如果用就近揾工呢個idea，難道係青衣/沙田？
唔係呢間既話其他啲ua都有戲院係隔離可以一齊敲門wor

淨係答到開張好耐嘅機好多都七勞八傷左補右補

Pt就咪鬼貪個名啦，近就得

敲多幾條線總有一間收你

係咪好易識到女

好肯定咁答你

唔係

會點樣補法？

除左個外殼之外咩都換過曬
（換完都仲係會壞機）

你的樣子如何 你的日子
我以前做嗰間有10對情侶都係同事開始

留名

巴打直接落戲院見？

係啊

暑假先in會唔會唔請？

太遲，6月前好去入閘。

通常點出糧
銀行點支票定cash

銀行過數

一入職通常做咩位先
邊個位最辛苦?

廢事搵番個cm reply
樓上話果場無人睇就直接唔播
咁如果開始左先有人買飛呢？

樓主 就夠18
會5會請嫁？

4/30去咗in pt 佢話等一個星期，而家仲未有消息
是否無望

一定要過18

是

一開始入去多數做咩位

幾年前做過間橙色大院線有
有紅外線cam喺每個院入面
經理係話用嚟睇有冇員工偷入去睇戲
唔知堅定流
利申見過有同事真係因為偷睇戲被炒（pt）

番工著自己鞋定皮鞋

全黑既鞋就得

vans都ok?
褲呢
幫女朋友問
thxching

邊間？
我嗰度有制服俾你，唔使刻意買
vans converse ，總之黑鞋就得

未見呀 問定炸
因為ua好似要著皮鞋